雇工即是剝削，怠工無罪，罷工有理！

你班中小企依家搞唔撚掂賴鳩平民同示威者唔比你剝削？
交唔撚起租咪叫地產商減租囉，關我撚事？
你地執撚哂仲好，地產狗迫住減租搵水魚，被動減租

錢就你賺盡，又想平民幫你埋單？